聽日又要返工了

我嗰4日半假咁就完咗

我喱幾日都返緊工 你已經好幸福

你好，我拎咗假姐

攰到想請病假

你拎咗假就係留係屋企打機？

訓左3日

係

我瞓咗4日半